突發： 長沙灣有1x個速龍上咗架旅遊巴

唔知係咪出去尖咀

唔奇